廣東話rap 歌最正係咪 加加減減

好有beat

你呀爸我十零歲就喺disco做dj

hi

錯撚哂

sor 老豆

Ya yo ha ha